gboard 無左auto correct ?

明明setting 度都開左， 搞到逼住要用shamsung 原裝。。。
用note 9

可能note9太新

gboard其他功能都未用倒住

語言 set 英文
唔好set 字母
就有autocorrect

oh thank u, 即刻得左

當初困擾左我幾日 屌
到底字母呢個language有乜用
唔想要autocorrect咪熄左佢